# LearnBank


## გამოყენებული ბიბლიოთეკები

Retrofit,
Gson,
alerter,
glide,
recyclerView,
swiperefreshlayout,
viewpager,
bottomsheet,
materials,
bottomnavigation



## აპლიკაციის შესახებ

აპლიკაცია მომხმარებელს საშუალებას აძლევს გადარიცხოს ანგარიშებს შორის თანხა, თვალი ადევნოს მიმდინარე ვალუტის კურსს. არის საბანკო სტილის აპლიკაცია.